呢隻yeezy 係咪會出

yes

好似話呢對係fake 但有類近淺色啲

好似淺色D